美帝嘅不合作運動

前兩日拉低左舊南聯邦嘅雕像，宜家啲人排隊自首

佢地protest緊啲乜

因為前幾日極右組織同白人至上主義者上街，最後仲撞死一個反示威者，啲人咪嬲撚到仆街，扯低左南聯邦個雕像。南聯邦係以前美國內戰啲黑奴州

Confederate = 聯邦?

邦聯

內戰, CSA雕像同樹立背景其實係三個層面嚟

呢D左膠我又睇得起佢
夠膽出曬黎認，玩到你爆廠為止

香港個D做撚完又搵野解釋，搏人唔敢拉然後過骨

Sorry 打錯